其實留言正負評有咩實際作用

有時帶到風向會好多正皮
唔小心踩親連登仔條尾又會好多負皮
但係負到極限都無事發生
我覺得應該可以睇會員累積左幾多正負皮（好似reddit karma咁）
利申：留言好認真唔會9up

屍屍toy打壓異己嘅作用

圍爐

睇1Q題答案